肥婆ICON而家即係點?過左海就神仙?

呢幾日大把人屌
眾巴打羅列左一堆理由點解今次肥婆ICON係咁多人反對
我唔重覆
加上
二千幾人負評
你唔係打算加個垃圾自訂過瀘就算數呀嘛?
千幾人正評上架
二千幾人評唔係唔收佢皮呀嘛
今次柒左咪認囉

BTW 撐肥婆個班,入黎唔好講埋D咩 做得好辛苦好比心機,尊重創作,你唔想睇可以死返高登呢D垃圾理由,呢幾日講撚到口臭屌你老母

fatc ##fatc ##fatc

如果你行出街有二千幾人覺得你樣衰

你係唔係以後唔出街？

留名

條肥婆又死出黎辣火頭

fatc fatc

fatc

樓主弱智

講野無理據

典型港女tone

高調拉人 低調放人

你都典型毒撚tone啦

弱智

二千人唔滿意你個樣就咪撚出街影響市容啦肥婆

D人話肥婆唔知醜原來係咁解

犯眾憎仲出街獻世

唔係講你

你肯定你自己行出街少過二千人覺得你樣衰？

乜撚野叫落左架

咁快有大戰睇

你搵到二千個簽名證明到我個樣係樣衰我咪唔出街囉

不過你好似連我個樣都未見過

人地話落左咪落左囉

呢個係社會包容既問題

我行街我見到你樣衰

我會唔會唔比你出街？

而家你d死毒撚以為地球圍住你轉？

好老實我都覺得肥婆icon唔靚

唔靚但唔可以接受下？

如果有日你班毒撚話最classic個icon都唔比留

係唔係就要聽你班撚樣支笛？

狂賀！肥婆Icon已經無左